[生日] BUFFET選擇

JJ插沙求推介

BUDGET:700/人

最主要想食
1)任食鵝肝
2)MOVENPICK
3)甜品多種頖, 唔會只係得D CREAM既蛋糕
4)生蠔有無都無所謂

各位有冇推介

暫時同事推介薈景

有就BONUS喇, 無都無問題既

任食鵝肝你都唔食得幾多

其實都係兩三舊, 但有D地方得一件

極尚xxx

可能我本時食果D太細件

可能我平時食果D太細件

THANKS, 睇口過下D相, 唔覺有鵝肝咁

幾時生日？
The market (O筆啲啲）要預早大約兩個月book
如果近就銅鑼灣間Mr.steak

呢間係唔係HOTEL ICON, 本身都想呢間, 但D人話要3個月前訂. 12頭

係Hotel Icon
你可以上網睇下book唔book到
Mr.Steak buffet就平啲同冇咁full
兩間都有鵝肝同生蠔
雪糕唔記得

仲有紅磡都會海逸都得，都係O筆少少

唔該曬大佬, 依家去睇下呢3間先

Three on Canton
滿足晒你要求

ANNUAL DINNER咁岩係呢間, D野食覺得一般般, 但食正餐喇當ANNUAL DINNER就, 唔是BUFFET

上OPENRICE睇過,好似唔錯, THANKS BRO!

congress好似無鵝肝wor

呢間滿足到樓主你4個要求
我都推介呢間
第三點 多唔多比較主觀
但佢淨係杯仔甜品都有10款左右
計埋其他甜品我覺得比其他酒店算多

利申 上次食已經係大半年前

自助山
有蠔有鵝肝多款甜品
雪糕唔知咩牌子